美心旗下Shake Shack開左新分店

你點知的

原來Shake Shack又係美心

唔怪得IFC少咁多人去

今日行過尖沙咀見到

沙田新城市廣場將會有一間

Welcome to 海運大廈地下

開一間新鋪好重皮架仲要開兩間
一定要食
不過唔知衞生好唔好呢

元氣 美心mx 果啲俾人罷到生意咁差
大家一定要食多啲千兩 Shake Shack幫襯返美心集團
依啲鋪定價貴好多架 一餐幾百蚊起跳💪🏻
仲要俾人罷食你話點算

Wow diu Shake Shack 都係美心
佢個芝士薯條試過係好食
頂 原來係黑心 我去美國食好過
收皮啦 Shake Shack !

屌。。究竟有幾多人仲未知

呢間好好食 不過算了

上次同frd去到見到好多野都好似好好食
就坐左係到諗食乜好
但諗左幾個鐘都諗唔到食乜
最後就走左了

人手一推

我好鐘意食shake shack
但知道左佢係美心之後我就當減肥..唔食了

仆你個街美心

減肥唔食，仲可以慳錢課金！！

之前真係每個星期都忍唔住要去食佢個薯條真係好好食
但依家我會堅持 留返D錢支持小店

美心害咗好多國際連鎖食肆
明明shake shack好好食

食開五兄弟

賀佢老母新開張

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

要去試食同坐下了

支持新開張